---
title: Langsam reicht es
date: 2012-06-26T15:12:00+0100
categories:
- Handbike
tags:
- Kettwiesel
- Teile 
slug: langsam-reicht-es
---
Gerade eben habe ich mal wieder mit meinem Hase-Vertragspartner telefoniert. Eigentlich wollte ich nur sicher gehen, dass ich morgen das Kettwiesel nach 2 Wochen (geplant 2-3 Tage) Werkstattaufenthalt abholen kann. Soll ich euch etwas verraten? Die Teile, die beim dritten Versuch nun endlich passen sollen, sind nicht geliefert worden. Gerade könnte ich kotzen. Bin ich froh, dass ich nicht bei Hase um die Ecke wohne... Herrje ist das so schwierig für ein, ein Jahr altes Kettwiesel die richtigen Teile zu liefern? Argh...

Nachtrag:
So ein paar Stunden später habe ich den Kanal jetzt richtig voll. Das Teil verlässt laut Hase morgen das Haus (es tut ihnen ja so leid blablabla). Somit wird es erst am Donnerstag beim Fachhändler ankommen. Und dieser ist Donnerstag und Freitag unterbesetzt. Also freuen wir uns auf die dritte Woche, in der ich auf den Einbau des Differenzialgetriebes in mein Kettwiesel warte. Ganz ehrlich? Das dürfte das erste und letzte Mal gewesen sein, dass ich von Hase Teile gekauft habe. Die eigentlich geplante Tasche von Ortlieb werde ich auf jeden Fall nicht bestellen. Schnauze voll. 2-3 Tage... Lächerlich.